河南駐馬店正陽縣城管強搶毆打瓜農，瓜農奮力反抗，用刀捅死城管!

中國標準

其實好應該呀
佢哋都係保護自己嘅財產姐
你班城管唔係走過去搞人哋咁唔會冇咗條命㗎
所以咁樣就冇咗條命絕對係抵死

逼到人走上絕路 就會有咁嘅下場

Mon post狗睇到未？

十三億韮菜只要有1成人咁強悍，中國就有救了。

大陸一個已頂香港一萬排骨仔

好暴力

起來 不願做奴隸的人民

２８/７

殺得好
香港手足遲早都要學
首先訓練心智唔好再做左膠

抵撚死

山口二矢直頭係始祖

香港人用把鉸剪已經好暴力

香港都有許義士！

香港人會賣瓜？